有冇人知點解人係地鐵起跳會跟住架車郁？

Why?

架車其實冇郁 係窗外面嘅景物郁

慣性定律

月經

inertia??